緬甸抗爭歌(海闊天空緬甸版)d歌詞好凄美

ဒီနေ့ငါချမ်းအေးတဲ့ညမှာဆီးနှင်းပျံ့လွင့်နေတာကိုကြည့်နေတယ်အအေးမိနှလုံးနှင့်ဝေးစွာရေပေါ်လေနှင့်မိုး၌လိုက်ဖမ်းမြူထဲမှာခြားနားချက်ကိုမပြောနိုင်ပါမင်းနဲ့ငါပြောင်းလဲနိုင်သည် (မပြောင်းလဲသောသူ)မျက်လုံးနှင့်လှောင်ပြောင်ခြင်းများကိုအကြိမ်ပေါင်းမည်မျှရင်ဆိုင်နေရသည်ငါ့နှလုံးသားထဲကစံပြကိုဘယ်တော့မှမစွန့်လွှတ်နဲ့တစ် ဦး အစွဲ၌အရှုံး၏ခံစားချက်မသိဘဲမှေးမှိန်ခဲ့သည်ငါ့နှလုံးသားထဲကချစ်ခြင်းမေတ္တာ (ငါ့ကိုနားလည်တဲ့သူ)ကျွန်ုပ်၏ဘ ၀ ၌မတရားသော၊တစ်နေ့ကျရင် OH NO ကျသွားမှာကိုလည်းငါကြောက်တယ်စွန့်ပစ်စံနမူနာမည်သူမဆိုတစ်နေ့မှာမင်းငါ့ကိုဝေငှမယ်ဆိုတာငါကြောက်တယ်ဒီနေ့ငါချမ်းအေးတဲ့ညမှာဆီးနှင်းပျံ့လွင့်နေတာကိုကြည့်နေတယ်အအေးမိနှလုံးနှင့်ဝေးစွာရေပေါ်လေနှင့်မိုး၌လိုက်ဖမ်းမြူထဲမှာခြားနားချက်ကိုမပြောနိုင်ပါမင်းနဲ့ငါပြောင်းလဲနိုင်သည် (မပြောင်းလဲသောသူ)ကျွန်ုပ်၏ဘ ၀ ၌မတရားသော၊တစ်နေ့ကျရင် OH NO ကျသွားမှာကိုလည်းငါကြောက်တယ်စွန့်ပစ်စံနမူနာမည်သူမဆိုတစ်နေ့မှာမင်းငါ့ကိုဝေငှမယ်ဆိုတာငါကြောက်တယ်အခမဲ့မိမိကိုယ်ကိုကမ္ဘာတစ်ဝှမ်းလုံး၌ကျွန်ုပ်၏သီချင်းများကိုအမြဲတမ်းသီဆိုပါကျွန်ုပ်၏ဘ ၀ ၌မတရားသော၊တစ်နေ့ကျရင် OH NO ကျသွားမှာကိုလည်းငါကြောက်တယ်စွန့်ပစ်စံနမူနာမည်သူမဆိုတစ်နေ့မှာမင်းငါ့ကိုဝေငှမယ်ဆိုတာငါကြောက်တယ်စွန့်ပစ်စံနမူနာမည်သူမဆိုတစ်နေ့မှာမင်းငါ့ကိုဝေငှမယ်ဆိုတာငါကြောက်တယ်ကျွန်ုပ်၏ဘ ၀ ၌မတရားသော၊တစ်နေ့မှာ OHHH ကျလိမ့်မယ်လို့ငါလည်းကြောက်တယ်စွန့်ပစ်ထားသည့်စံနမူနာများမည်သူမဆို WOOOOOOO လုပ်နိုင်သည်တစ်နေ့မှာမင်းငါ့ကိုဝေငှမယ်ဆိုတာငါကြောက်တယ်

※ in သီချင်းစာသားတွင်ပိုမိုသောအသေးစိတ်အချက်အလက်များ

OH NO

見字哭泣

願榮光歸緬甸